見到今朝咁多帶風向post就知尋晚圍狗好成功

你老頂肯出黎未呀！汪汪
學人打慘情牌 亂咬人個陣又咁撚惡
OT都嗌晒救命 真香港人邊個未試過OT呀 成班廢柴